龍門冰室紅磡店遭破壞 損失約10萬 老闆：我沒做錯 不需警察

龍門冰室在反修例運動中一直支持香港人，除了推出免費學生餐外，老闆更曾霸氣趕走搞事藍絲。今早紅磡店遭到破壞，正門玻璃全遭打破。

老闆張生表示，事件由廚房同事先發現。「聽說有4個蒙面人，拿着鐵通不斷打爛店內物品，電腦、閉路電視全被打爛，部份枱和室內裝修都被打爛，門口玻璃亦都碎掉。」他即時與員工回店清理，店舖今天照常營業，不過部份座位未能使用，要改用人手寫單，估計維修及損失約10萬。

張生未有報警處理，「我沒想過報警，一貫作風不需警察。」被問到是否關於在近日反修例運動支持香港人，「我不知道，但我覺得我沒做錯。」

消息傳出後，即使老闆已在網上宣佈餐廳繼續營業，但沒有冷氣，仍然立刻引起大批市民排隊支持，排起碼半小時才能入場。

龍門冰室
地址：屯門龍門路43號龍門居第10座地下102號舖
電話：2449 6363
營業時間：5:30am-12nm
詳情：

龍門冰室
地址：尖沙嘴金馬倫道34-36A福橋大廈地下A及B舖
電話：2413 4366
營業時間：星期一至日7am-1am
詳情：

龍門冰室
地址：銅鑼灣登龍街28號永光中心地舖
電話：2413 4168
營業時間：星期一至日7am-1am
詳情：

地址：炮台山電氣道254-280號華凱大廈地下I舖
電話：2413 4318
營業時間：星期一至日6am-12mn
詳情：

地址：紅磡寶其利街47號銳光中心地下
電話：2325 2686
營業時間：星期一至日6am-12mn
詳情：

老闆型到

支持龍門，但同時都幫襯下其他黃店

啲iron man有冇事
買唔番架

有冇cct 搵積克

繼續嚴懲

眾籌俾老闆換玻璃好唔好，如果佢唔洗要呢筆錢，
可轉作贊助學生餐

幫手幫襯下其他黃店啦
唔好死排龍門

成立民間自衛隊保衛黃店

呢排咁涼都唔洗冷氣啦
繼續支持

係咪隔離紅磡冰室睇唔過眼搵人搞佢越係破壞黃店我地越係要幫襯

［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎

頂你駛唔駛咁型

佢依排d生意應該唔駛眾籌嘅......
幫下d細黃店啦

保險唔包定點

有骨風，惟有繼續懲罰佢

你咁樣做我係唔會驚架～

張生果然正氣又靚仔
相由心生

懲罰到佢驚

我都覺
龍門冰室隔離成日都有間紅磡冰室
見到對家坐正隔離日日排哂隊
自己間舖就冇人食
係人都估係佢做啦

加強抵制藍絲，紅冰先

TIPS比到HIHI

可能就係警察做

你沒做錯？唔需要警察？

落公司樓下果間買你一個午餐，懲罰一下先得。

佢唔會要啦

繼續排長龍威力大過眾籌

推

如果唔報案
保險點計？ 定照claim到

好撚嬲，要大大力用錢懲罰老闆

去邊間鋪可以見到老細

蘋果貼晒分店地址

中午諗住去紅磡龍門食
屌行到去 門口排隊嘅人多到打哂蛇餅
香港人唔好咁痴線啦

學藍店鑲鋼板，唔好再裝玻璃，因為成本人工貴，又易再次被破壞!

繼續懲罰佢

出力去食仲直接

激撚死班藍絲

想問有冇人知香港仔嗰間龍門係咩料？我見其他龍門寫嘅分店地址又冇嗰間，之前又有人話嗰間係藍店之前經過都唔敢入去試

利申 淨係懲罰過銅鑼灣分店

所有入閘候選人資料:

請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

報料 @dce2019findme

【逆權小店】龍門冰室鬧雙胞 屯門真．龍門冰室推免費香港人加油餐 創辦人兼老闆：被過橋抽板

炮台山果間多人到

Push

聽過好多連登仔講呢間係藍

係得樓主寫出嚟果5間
其他龍門冰室係富林呃左龍門老細言合作，呃左個名黎用。

老闆型到呢
要食到你，唔係損失10萬，係賺番100萬

土瓜灣果間執左

支持老闆辛苦了
10.26長龍懲罰黃店

嗰條街嘅紅色小巴係黑社會睇場

一日都賺返啦你

Cctv個錄影有冇損壞？

屌你老母十萬啊嘛，我食撚到你賺返100萬啊

繼續撐

邊個做大家心照
識扑電子野同鏡頭

紅磡冰室做架啦九成九
聽執笠啦垃圾紅冰

未見過咁多人排

笑死，藍店呢？

藍絲唔排隊幫襯？

咁撚串
食撚到你窮食到你無晒料整嘢食

幾日同你拉返條數

嗰間唔係佢

食爆佢

藍絲：有咩事唔好報警......喂呀！

支持

收到

屌你老母班老黑社會

要強烈懲罰下個老闆先得
瘋狂幫襯食清光間舖

需要眾籌，開句聲就得

邊個咁益佢呀
越扑生意越好

扮黃個啲會唔會又轉軑

瘋狂懲罰佢

可能個4個就係狗扮,諗住破壞完係狗屋等定通知過去影低黃店老細要報狗個種可憐樣.誰不知等極都無報狗

懲罰之餘，其實都要諗諗 保安問題；破壞者見到無後果一定瘋狂搞佢

今日想瘋狂懲罰佢但佢條龍長到癲...
老闆佢一句一向不需警察真係型到手男人聽到都濕晒

一定要支持

其實有冇需要升級對藍店態度
好似佢地對龍門冰室咁

去幫襯食完擺低多幾張銀紙咪得

請問有冇人知觀塘駿業街56號果間係咪非同一集團?

食窮佢最直接 老闆亦樂意啲

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

記得分店地址

12mn

老闆加油

點解一樣名

老翻

會考6A 精算畢業

睇樣都知有料

大家一齊去懲罰佢

就算去到一個地步
理撚得你係門口食 我都會照比錢

真龍門得#1 果五間
其他都係富臨架
唔好去錯

佢使唔使眾籌呀大把生意啦

m
型撚到

型到爆老細

幫襯多幾餐添

太Hugh張了
要懲罰老闆

又要賽跑

黑警實搵黑社會搞鳩佢

手足小心

老闆真係好撚型

嗰間叫 新•龍門冰室

使乜搵？放左工就得

但點幫到佢

唔報警一定冇

去幫襯

C

已經日日返工都去食

老闆

得樓主個5間先係

放工先岩

咁串, 快D去懲罰佢啦

可能要搵寵物守通宵

老闆好撚型

開左一年都冇就執

啱啱去懲罰完同佢地講咗聲

一齊大力懲罰下呢間舖

越破壞越多生意架藍絲們
入面爛撚晒我都要企係門口食
廚房爛晒無野食我都會俾200蚊買杯可口可樂呀！

捐錢俾老闆 但老闆唔收

岩岩上幫襯 太多人

龍門冰室短跑比賽

間野執之前，夜晚7-8點可以一個客都冇

食客幫人做吓保安啦，呢個時勢係咁

藍店眼紅到呢！奶共等執啦，你搞完龍門我地照排長龍懲罰佢，吹咩

老闆你真心好撚型
多謝你 你同班伙計一定要頂住！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

屯門個間係咪都佢架？
等我今睌去懲罰下佢先
個老細真係好撚串

老闆你真係 ...

係呀

乜差都眾籌

眾籌！

排咗成粒鐘
食完遲大到

屯門果間好似唔係

真．私了

藍屍同黑警 成地玻璃碎啦

紅磡果間都有？
我去開尖沙咀果間有好多

幫吓其他店啦，日日都龍門

仆街富臨班fucking佬連做生意都咁撚仆街

你知條腰傷左要帶行山杖架啦
見到黃店就真係要幫手保住間舖

龍門居先係
建生未知

鍾健平上次都冇報警

果間好似仲係寫住 新龍門冰室

你咪破壞囉 本身都多人食 比你搞一搞仲多撚左人食 屌你老母呀你班柒頭藍絲

俾人打到爛哂都咁型！
係時候加碼懲罰佢

凌晨3,4點先搞事你點守

常餐加幾多錢有張枱

我日日早午晚都去食
食到佢開唔到鋪

藍絲班仆街

咁把豹唔需要警察 等我用力懲罰下你先

呢樣真本身懶得排
不過老闆咁有型，點都要支持下

對家開始裝修了

噚晚先食完嚟
今日再食過

唔好啦，你睇老闆嘅作風就知佢係唔主張有外來援助。最好嘅幫忙就係去幫襯，食快啲，等多啲客流動，同埋要找錢。

之前成日食 而家因為太多人排隊食唔到
不過見到咁多人支持老細就好開心

不需警察

龍門冰室先係真香港茶記

唔報警，拎啲片出黎民間自己查

如果有人裝修錯假果間會唔會好攪笑

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

見到巴打眼望望
跟住去左食營樂？

認真你地係咁吹奏佢
遲早比藍絲廢老搞
老闆真係要提防下

10萬 要食幾多個餐先得呢
日日去食！

push by p